\documentclass[10pt]{jreport}
%
%%%% 文中の欧文をPSフォントにするならコメントアウトを外す
%\usepackage{times}
%\usepackage[T1]{fontenc}
%\normalfont
%\usepackage{mathptm}
%
%%%% M2ならbachelorをmasterにする
\usepackage{sty/master}
\usepackage{sty/rsfs}
\usepackage{float}
%
%
%%%% dvipdfmなどを使うならuseDVIPDFMtrueにする
\newif\ifuseDVIPDFM\useDVIPDFMfalse
%
%%%% hyperrefを使うとpdf中にハイパーリンクが作れるが，しおりなどがちゃん
%%%% とできるようにするためには，W32TeXで有名な角藤さんが作られたout2uni
%%%% (dvipdfmxの場合)やbkmk2uni (dvipsk，pdvipsを使う場合)を使う必要があ
%%%% る(W32TeXでは使える．suzakuでも使用可能)
\ifuseDVIPDFM
%\usepackage[dvipdfm]{hyperref}
\usepackage[dvipdfm]{graphicx}
\else
%\usepackage[dvips]{hyperref}
\usepackage[dvips]{graphicx}
\fi
%

%
%%%% 図のhlineを太さ指定可能にするための呪文
%%%% （\bhline{1.0pt}という感じで使用）
\newcommand{\bhline}[1]{\noalign{\hrule height #1}}
%

%
%%%% 図の位置調整をより強力に行うための呪文
%%%% （\begin{figure}[H]という感じで使用）
\floatstyle{plain}
\newfloat{myalgo}{tbhp}{mya}
\newenvironment{Algorithm}[2][tbh]%
{\begin{myalgo}[#1]
\centering
\begin{minipage}{#2}
\begin{algorithm}[H]}%
{\end{algorithm}
\end{minipage}
\end{myalgo}}
%

%
%%%% その他，諸々の必要なもの
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{url}
\usepackage{sty/jdummy}
\usepackage{sty/mediabb}
\usepackage{sty/algorithm}
\usepackage{sty/algorithmic}
%

\begin{document}

\title{物体の表面特徴量を用いた\\
3次元ディスプレイデバイスのための\\リソースアウェア・レンダリング}
\author{堀井 絵里}
%%%% masterの場合，次の3行は無効
\teacher{藤代 一成}
\id{81020794}
\date{\the\year 年2月5日}

%%%% 表紙
\thispagestyle{empty}	% ページ数をつけない
\input{thesis_cover}		% 論文表紙読み込み
\newpage

%%%% アブストラクト
\thispagestyle{empty}
\input{abst}		% 日本語アブストラクト読み込み
\newpage	
\thispagestyle{empty}
\input{abst_e}		% 英語アブストラクト読み込み
\newpage

%%%% 目次
\pagenumbering{roman}           % ローマ数字のページナンバリング
\tableofcontents                % 目次作成
\listoffigures                  % 図一覧作成
\listoftables                   % 表一覧作成
\newpage
\pagenumbering{arabic}          % アラビア数字のページナンバリング

%%%% はじめに
\input{chap-1}
%%%% 従来の研究
\input{chap-2}
%%%% 本研究のアプローチ
\input{chap-3}
%%%% アルゴリズム
\input{chap-4}
%%%% 結果と評価
\input{chap-5}
%%%% 謝辞
\input{thanks}

%\bibliographystyle{jname4}
%\bibliography{thesis}

\begin{thebibliography}{55}
\addcontentsline{toc}{chapter}{参考文献}% 追加

\bibitem{Cipriano09}
Cipriano, G., Phillips Jr., G., and Gleicher, M.:\,``Multi-Scale Surface Descriptors,"
{\it IEEE Transactions on Visualization and Computer Graphics}, Volume\,15, Issue\,6,
pp.\,1201-1208,
November 2009.

\bibitem{Cole09}
Cole, F., Sanik, K., DeCarlo, D., Finkelstein, A., Funkhouser, T., Rusinkiewicz, S.,
and Singh, M.:\,``How Well Do Line Drawings Depict Shape?"
{\it ACM Transactions on Graphics}, Volume\,28, Issue\,3, Article No.\,28, 
August 2009.

\bibitem{Goldfeather04}
Goldfeather, J. and Interrante, V.:\,``A Nobel Cubic-Order Algorithm for Approximating Principal
Direction Vectors,"
{\it ACM Transactions on Graphics}, Volume\,23, Issue\,1,
pp.\,45-63,
January 2004.

\bibitem{Gumhold02}
Gumhold, S.:\,
``Maximum Entropy Light Source Placement,"
in {\it Proc. IEEE Visualization '02},
pp.\,275-282,
November 2002.

\bibitem{Interrante95}
Interrante, V., Fuchs, H., and Pizer, S.:\,``Enhancing Transparent Skin Surfaces with
Ridge and Valley Lines,"
in {\it Proc. IEEE the 6th conference on Visualization '95},
pp.\,52-59,
October-November 1995.

\bibitem{Ishikawa08}
Ishikawa, H. and Saito, H.:\,``Point Cloud Representation of 3D Shape for Laser- 
Plasma Scanning 3D Display,"
in {\it Proc. 34th Annual Conference of the IEEE Industrial Electronics Society},
pp.\,1913-1918,
November 2008.

\bibitem{Ishikawa08_2}
Ishikawa, H. and Saito, H.:\,``Closed-Line Based Representation of 3D Shape for Point Cloud for
Laser-Plasma Scanning 3D Display,"
in {\it Proc. 18th International Conference on Artificial Reality and Telexistence},
pp.\,28-35,
December 2008.

\bibitem{Ishikawa09}
Ishikawa, H. and Saito, H.:\,``Billboard Representaion for Laser-Plasma Scanning 3D Display,"
in {\it Proc. ASIAGRAPH 2009},
pp.\,41-46,
October 2009.

\bibitem{Itti03}
Itti, L., Dhavale, N., and Pighin, F.:\,
``Realistic Avatar Eye and Head Animation Using a
Neurobiological Model of Visual Attention,"
in {\it Proc. SPIE},
pp.\,64-78,
August 2003.

\bibitem{Kimura06}
Kimura, H., Uchiyama, T., and Yoshikawa, H.:\,``Laser Produced 3D Display in the Air,"
{\it ACM SIGGRAPH 2006 Emerging Technologies},
August 2006.

\bibitem{Kolomenkin08}
Kolomenkin, M., Shimshoni, I., and Tal, A.:\,``Demarcating Curves for Shape Illustration,"
{\it ACM Transactions on Graphics}, Volume\,27, Issue\,5, Article No.\,157, 
December 2008.

\bibitem{Lee05}
Lee, C. H., Varshney, A., and Jacobs, D. W.:\,``Mesh Saliency,"
{\it ACM Transactions on Graphics}, Volume\,24, Issue\,3,
pp.\,659-666,
July 2005.

\bibitem{Meyer02}
Meyer, M., Desbrun, M., Schr\"{o}der, P., and Barr, A. H.:\,``Discrete Differential-Geometry
Operators for Triangulated 2-Manifolds,"
in {\it Visualization and Mathematics III (Proc. of VisMath 2002)}, 
pp.\,35-54,
November 2002.

\bibitem{Miller94}
Miller, G.:\,``Efficient  Algorithms for Local and Global Accessibility Shading,"
in {\it Proc. SIGGRAPH 94},
pp.\,319-326,
August 1994.

\bibitem{Otsuka06}
Otsuka, R., Hoshino, T., and Horry, Y.:\,``Transpost: A Novel Approach to the
Display and Transmission of 360 Degrees-Viewable 3D Solid Images,"
{\it IEEE Transactions on Visualization and Computer Graphics}, Volume\,12, Issue\,2,
pp.\,178-185,
March-April 2006.

\bibitem{Saito08}
Saito, H., Kimura, H., Shimada, S., Naemura, T., Kayahara, J., Jarusirisawad, S., Nozick, V.,
Ishikawa, H., Murakami, T., Aoki, J., Asano, A., Kimura, T., Kaehata, M., Sasaki, F.,
Yashiro, H., Mori, M., Torizuka, K., and Ino, K.:\,
``Laser-Plasma Scanning 3D Display for Putting Digital Contents
in Free Space,"
in {\it Proc. SPIE Stereoscopic Displays and Applications XIX},
pp.\,680309:1-10,
January 2008.

\bibitem{Taubin95}
Taubin, G.:\,``Estimating the Tensor of
Curvature of a Surface from a Polyhedral Approximation,"
in {\it Proc. IEEE International Conference on Computer Vision}, 
pp.\,902-907,
June 1995.

\bibitem{Ishikawa10}
市川 尋代：
空間表示3Dディスプレイにおけるコンテンツ描画に関する研究，
{\it 慶應義塾大学理工学研究科博士論文}，
2010年5月．

\bibitem{Inada91}
稲田 修一：
三次元映像，
昭晃堂，
1991年7月．

\bibitem{Eura96}
江浦 由佳，藤代 一成：
「Tangent Sphere Accessibilityにもとづくエイジング効果のレンダリング」，
情報処理学会研究報告 96-CG-81，
pp.\,79-84，1996年8月.

\bibitem{Okoshi91}
大越 孝敬：
三次元画像工学，
朝倉出版，
1991年7月．

\bibitem{Sakurai10}
櫻井 良昭：
デザイナの意図を考慮した線描法の提案，
{\it 慶應義塾大学理工学研究科修士論文}，
2010年3月．

\bibitem{Fujishiro11}
藤代 一成：
「3次元ディスプレイのためのリソースアウェア・レンダリング」，
日本色彩学会視覚情報基礎研究会第8回研究発表会論文集，招待講演CSA--FVI--2011-1， 
pp.\,3--5，
2011年6月．

\bibitem{Eizojyoho08}
本田 捷夫，奥井 誠人，高木 康博，河北 真宏，吉川 浩，陶山 史朗：
「立体映像技術」，
映像情報メディア学会誌，Volume\,62，No.\,8，pp.\,1262-1265，
2008年8月．

\bibitem{Stereoscopic}
吉田 隆：
立体視テクノロジー　―次世代立体視技術の最前線―，
株式会社エヌ・ティー・エス，
2008年10月．

\bibitem{Shichokaku}
淀川 英司，東倉 洋一，中根 一成：
視聴覚の認知科学，
電子情報通信学会，
1998年3月．

\bibitem{Assembla}
Assembla, https://subversion.assembla.com/svn/ezshade/trunk/code/geom/teapot.obj

\bibitem{FormAssembly}
FormAssembly, https://app.formassembly.com/

\bibitem{Liris}
Liris -- A Benchmark for 3D Mesh Watermarking, http://liris.cnrs.fr/meshbenchmark/

\bibitem{Turbo}
TurboSquid, http://www.turbosquid.com/

\end{thebibliography}

\input{kokaibunken}


%%%% 付録 A
\newpage
\pagenumbering{arabic}           % アラビア数字のページナンバリング
\def\thepage{A--\arabic{page}}		% ページ数をA-1. A-2,... と表示
\appendix	
\input{chap-a}


\end{document}
